[08-06-2017]股市直擊+波神信眾區

D7JLMSPCBCBT

In 2018 we trust

35歲旅行社男文員，用拍手臂的方式，向一名身穿露背晚裝的19歲少女搭訕，向她索取手機號碼，少女大叫非禮及致電報警。警員到場，以涉非禮罪拘捕「求愛男」。有大律師指出，未經女方同意，觸碰對方肌膚可構成非禮罪，一經定罪可即時被判入獄。巧合的是，案發前個多小時，無綫電視正播放逢周一至五的真人騷節目《求愛大作戰》，在前晚的節目中，有「愛情玄學家」之稱的導師陳定邦，指導被喻為「好好先生」的羅智立（Cyrus）如何衝破隔膜，並建議男方若希望結識異性時，可拍或摸對方的手及上背「不要超過三秒」，好讓女性潛意識中領略到「有身體接觸係唔錯嘅事」。節目播出後，即時引起網民熱烈討論及批評有關節目意識不良。對於節目播出後，即發生非禮個案，無綫電視外事部副總監曾醒明昨回應稱，事件純屬巧合。執業大律師陸偉雄則指，在未經女方同意，男子對其有肌膚接觸是可構成非禮罪，較女性感到不安的遊蕩罪更為嚴重，因一經定罪可即時被判入獄。他建議男性欲結識女性勿犯此風險，可以言語道出，就算上司或教師以拍膊頭等方式讚許對方，亦應盡量避免。

香港有閪真係大撚哂

靚仔：有身體接觸係唔錯嘅事
毒撚：非禮

老母皮幾野買左個飯煲

WA DIU PLAY LUN ALL

想性伴海油

自古中小學，d女都係咁
Racist

好耐之前試過街上有條仆街mk妹sell我野
但佢sellsell下有電話入就講電話
屌佢我趕時間咪拍下佢駁頭話走先
點知佢即刻話做咩掂佢 話告鳩非禮
之後屌左佢句痴撚線就閃人

正宗柒撚到利

EREN DIM JOE

條list再長d

Spanish radio station: Diego Costa says Antonio Conte has told him he can leave Chelsea

A米接貨ok? 平平地60m

sor, target belotti
沙皮狗不了

咁你走寶啦

湧又想用3分射死猗

4Cisg

wa 猗精神面貌唔錯

猗倒水都係一分鐘可以發生既事

吾皇好7呀

琴日個fd 做sub con

吹到請尼泊爾仔，2千蚊

咁打法，猗班老人家打一節應該收得工

佢地唔咁打又真係唔夠打
走甩左俾人笠個波入去內線easy layup

煮珍珠米係唔錯
但煮其他米

呢句野好似你上年都講過

karr一返黎klay就變左個人

吾皇GG

有冇CHOW巨人

身體質素佢都真係CLS既

無解,呢家有埋KD做得更加易

轉眼間就反CUP

我皇表示 dllm

你地射撚夠3分未呀

單節9球，打撚咩

無得打了

D switch無左吾皇即係慢到

屌你

成班進攻防守都亂鳩咁黎

吹曬湧班底出場算啦

BLACK CAT 2 神解強化 GING HO DOR

我諗叫愛膚堅會易記好多

究竟盤個名同d宣傳邊條pk諗

當你掉轉諗個target係蝗虫成個名就好合理

銀魚

邊友肯定鍾意supreme😐

Sp jor😟

但誠哥賣樓係有一手

以誠哥的中文程度
容許自己d盤用咁ge名，用呢d中文宣傳口號
究竟個心會唔會有d唔舒服呢

好癲

估佢應該唔得閒理呢個層次既野掛
可能真係target 大陸客呢

其實佢而家都好少理D業務，你應該諗下點解佢個仔可以容許呢D名出街，更容許果條趙國雄日日出黎9up

商家佬都係求賺錢...用得呢D辣殺名都吸引到人買可以證明呢個地方既文化有幾低劣...

hk 讀文科都比人歧視

幾時有人尊重過

日線週線都背馳

射撚死你

係，以前我細，我阿媽成日笑我係八股佬
好在我老豆話唔好理佢，你阿媽乜係八股文都唔知啦

其實改好少少有幾難
一樣可以吸引到人買

基本上而家HK 你幢樓無名都會有人買

係
d 人關心咩價，唔關心咩名

當年讀緊書in 過長實樓盤promotor, interview 係比段野你背，叫你讀出黎

個度好似係叫半山壹號，好似賣得好差and d 人蝕多

D7PCBC🖕🏻

CAV終於有D ball movement

似樣好多，咁先有得打嫁ma

雖然湧第三節死火

D7bc

我啲lp冇啦

好似有清sc左

uncle dew要打到呢家先叫打返d好波

國泰航空(0293)繼上月大幅裁員190人後，本報獲國泰內部員工證實，第二輪裁員動亦將於今日展開，據指，國泰將於今日向約400名受影響的基層員工發內部通訊，均屬非管理人員職位，佔集團相關職位比重為18%。
受消息刺激，國泰今早股價造好，現升4.9%，報12.38元。
國泰早於上月22日公布大規模裁員600人，當中首輪裁員行動約190名經理級或以上員工，屬高級及中級管理職位，佔集團管理職位比重25%。而今日公布的第二波裁員則涉及Level A、B及C級非經理員工，即日生效，但當中不涉及工程、飛行服務員、訓練、貨運、財務、行政及支援等部門。
國泰上月發出的新聞稿指，所有被裁員工包括最多額外12個月薪金的離職補償、延長的醫療福利、額外及延長的旅遊福利，亦會為相關員工提供求職及工作申請支援和面試培訓。
同時，整筆離職補償最高達至法例上限4倍，受影響員工將會全數收到其退休金，當中包括國泰航空的僱主供款，強積金不會與遣散費和長服金對沖

多謝谷料

反cup 叫糊

Jr smith呢家果種廢真係唔講得少

神經刀ma 等佢啲三分

成隊ON撚鳩,明知D三分唔準都仲要係咁射

記得交月費喇...

啲女都比你食到7788
冇貨啦

擺啲256lp 放到月尾

同客係佢meeting room駁projector 打機

你是咪倏販賣軍火？

隨時要打加時

點解呢球波會係korver射...........

btw, KD

KD

吾皇 898

到時啲灰
可以兩碗水煲埋一碗水
之後飲左佢

下年搵夠四巨頭

7呀吾皇

Now sin follow BC🤓

Chris paul?

木狼好快成長到挑佢地機

on9 最尾打撚到咁

loading buy jor mud

唔撚明,係要射3分
打內線得唔得啫
做D配合roll in啦

Sc lp
比bc屌打緊

打包埋griffin

其實上年係點反cup

無睇

Follow jor BC buy sc lc

完全唔明last 3個play想點，都唔知乜9戰術黎，lead 緊分比kk 3分，賭撚入3分你榮叔就上腦想answer 3

事但揾個人refund ok?

一係單挑 一係3分

有合法運

Answer 3真係不了

騎士...............冇眼睇.........

上年勇士G7最後6分鐘點死....騎士今日有異曲同工之妙呀

誠建1手拆做500股

呢場本身湧都係想用3分追
好彩佢地醒覺 入兩分仲好

多數一拆有排上

我有朋友想apply ocean park hallowe'en d工作人員溝學生妹....dim see....

on9

你朋友

BC 自從甩拖就將雜食模式開到Turbo版

都係有d過去先會入魔道既

BC 係咪一齊去完日本之後散

ok,D7少一日BC
D9BC

DL7BC

叫佢踏實d 啦

D學生妺質素

BC你去日本食唔少JK LA DLLM.....

做職員邊有時間搞多野...

應該買兩張飛，之後搵未買飛既女，話我女神放我飛機，我請你玩，但我地要一齊玩

玩SWITCH馬車200CC....個個都變杜利萊.........

大貓ready?

有錢買飛不如去睇醫生先

本身諗去主題公園溝女已經係去到藥石無靈既階段

你個d就叫食人魔,食晒d好野
佢個d叫傻
幫個世界清垃圾

咁我都係陪bc(個朋友)ff下啫

我個fd真係....

你都去check下啦

來忘掉錯對
來淫賤派對

100 gogoog

正所謂痴痴呆呆坐埋一台
你咪同你個fd同諗法
你第一句點see已經出賣左你啦

咸魚青菜各有所好啫
豆腐同水泥各有market

果然中肯

新手想問下今日濕度幾多

refund ar

聽講BC頭先又賺.....

d7bc

新手想問下BC有邊日係蝕

休市個日

冇賺=蝕

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號

U ng hai 谷係唔知咁多架喇....

休巿做otc
日日賺

日日係谷笑7 4ching

BC,其實我建議你刷存在感就出第二度刷
你講d野,唔識就嚇死,識就笑死

BCISG

q tech ar...

BCISGISPT

夾完未...

轉call 算啦

gap die la

彈dd

快d轉

第一次同Redboss 同船

我唔怕呀
我有1928正股同sp頂住

跪求入谷申請FORM

bc: 講左幾多次唔好做naked short

佢自已記唔記得佢話自已玩左期權幾耐呀
教阿叔我做野

爆旋舵螺

又要課

MP寵黎

BC 玩option 10萬上100萬呀

係office煲完 好正

我有睇漫畫

強烈建議你睇埋動畫 ！
鋼錬間公司畫，淨係BGM都夠我射10次

唔講咁多，去片

WANT FOR 白龍BBG 求DIU醒

D74C

4CISG

for white cat is g is pt

抽啦1抽就中啦

見到 痴線

科通芯城（400）於5月22日遭沽空機構烽火研究狙擊後，股價由10元水平跌至目前5元樓下，曾於5月19日公告上表明增持公司股份計劃的第二大股東姚怡，根據聯交所資料披露，竟然於6月1日反轉豬肚狂沽2,808.6萬股！涉資逾1.3億元。科通芯城今日跌3.37%，收報4.88元。

科通芯城回覆本報指，姚怡「因為投資帳戶發生波動，股票波動太大，投資補倉不及時，被券商強制減持了。」公司稱，事後姚怡已經及時解決她的問題，並表示不會再賣股票。
聯交所股權資料披露，近期被沽空機構阻擊的科通芯城（400），其第二大股東姚怡在6月1日，以4.83元均價減持2,808.6萬股，套現1.35億元，持股量由14.24%減至12.34%，當日科通股價重創26.9%，成交6.92億元，即有近兩成的成交來自姚怡一人的沽盤。
根據科通芯城招股書披露，電商及社交媒體營銷平臺的高級副總裁李峰之妻子。
於5月18日，受到瑞聲（2018）遭葛咸城報告二次狙擊拖累，科網股大瀉，當日科通芯城曾即市急瀉四成，然後股價跌勢火速收窄。該公司於5月19日發公告指，大股東兼主席康敬偉和第二大股東姚怡均表示，目前市價具吸引力，將增持股份；同時公司亦將回購股份。
在發出該通告當日，姚怡在場內以9.94元均價，「象徵式」增持15萬股，涉資149.1萬元。但在8個交易日後，卻「反口」大手減持2,808萬股。

plrr

霸氣

D7PCBC

MO GOD GUNDAM

連thunderbolt都有

hi-new
交叉骨好型

diu
唔課唔得

ME DUCK 1 4 6 8 9

教主終於出聲同黃洋達隻25狗斷絕關係

一齊

原本諗住MO GOD GUNDAM就擺FOR...原來真係好難

等DLC
出dark bound, 夜雞, arios, reborn 呢班強機先la

美帝

有冇人refund

Taobao 痴左線

開左淡倉無的士錢去ifc

我行緊去icc

已在IFC龍尾

係咪終極一夾啦

你未cut 都唔會係

大時代頂都未破，咁快終極一夾？

baba 扯晒旗，QQ 點算

咁bc cut未

4ching refund ar